提提大家，我曼已經5場不敗。。。

要輸跟本冇可能

B

啊嫂

鏝？
獌5場不勝左未？